%%%%%%%% 1
\section{Задание на лабораторную работу}

%%%%%%%%%%% 1.1
\subsection{Цель работы}

Рассмотреть основные задачи, выполняемые посредством Fibre Channel SAN.

%%%%%%%%%%% 1.2
\subsection{Исходные данные к работе}

Для выполнения работы используются:

\begin{itemize}
    \item хостовая операционная система: Pop!\_OS с ядром версии 5.19.0-
          76051900-generic;
    \item гостевая операционная система: Windows 10 Home 22H2
          x86\_64 (патч 10.0.19045.3996);
    \item плагин Adobe Flash Player 32 NPAPI (версии 32.0.0.363);
    \item браузер Mozilla Firefox (версии 52.9.0 ESR);
    \item симулятор Unisphere VNXe Demo (версии 3.0.0);
    \item программа-анализатор трафика Wireshark (версии 1.10.7).
\end{itemize}

Для достижения поставленной цели требуется определить конфигурацию настроек
свитча и определить принадлежность к СХД и конфигурацию виртуального
коммутатора, решить следующие задачи:

\begin{enumerate_num}
    \item Настроить FC SAN.
    \item Установить используемое ПО.
    \item Исследовать FC SAN Trace.
\end{enumerate_num}

Для настройки FC SAN требуется:

\begin{enumerate_num}
    \item Определить мировые имена портов хранения и свести их в таблицу.
    \item Определить мировые имена портов хоста-инициатора и сравнить
    полученные результаты.
    \item Предложить изменения, которые, возможно, необходимо внести в
    конфигурацию.
\end{enumerate_num}

% Установка используемого ПО подразумевает под собой установку недостающего программного обеспечения.

В процессе исследования FS SAN Trace требуется открыть файл
<<FC\_SAN\_Trace.pcap>> в программе Wireshark и ответить на вопросы:

% Fibre Channel Fabric = FCF

\begin{enumerate_num}
    \item Что такое FLOGI?
    \item Какое мировое имя у первого порта принадлежащего FCF?
    \item Почему поле идентификатора источника (S\_ID) кадра FLOGI содержит
    одни нули?
    \item Какой адрес назначен первому порту принадлежащему FCF?
    \item Какое шестнадцатеричное представление FC-4 TYPE запрашивается для
    заданного кадра и какой протокол оно представляет?
    \item Какой сервис ответственен за GID\_FT (Get Port IDs) запрос?
\end{enumerate_num}
